iPhone x 半身不遂?

喂 個mon你地三星架打手

真multi task